我正式宣佈 進入勝利大直路

天時
秋風起 天氣涼了
大量技能正式解鎖!!

水魔法
千祈唔好喺寒冬之下同狗狗玩水

會凍親啲狗狗架

隱身魔法

冬天最岩就係扮靚靚
著衫營造層次感 是但除一兩件就變到身

再唔係一件風褸包晒全身

天氣凍用頸巾圍下塊面
成個人當堂暖晒

出黎唔洗揹大背囊 著件大褸就得 有咩事就咁係個袋到拎出黎掉野走

火魔法

風高物燥，提防祝融

天氣乾起上黎樹葉柴枝都燒得

風魔法

天公造美 手足只需佔順風位 TG不攻自破

心靈魔法

一年最有氣氛嘅兩個節日 聖誕新年

你班撚樣只能夠圍爐過 街都唔敢出親戚都唔敢見
做冬?做你老母!等我地同你開年啦死黑警

地利

一直都係喺我地呢邊
只係要小心啲CAM

人和

時至今日 全世界嘅先進國家幾乎都企係我地呢邊
港共 黑警 已經淪為世界過街老鼠
清算已成定局

黃色經濟圈發揮作用
多次演練 和勇一體 無法被分化

支爆將至 已成現實

輸?帶定番梘等我幫你地沖身啦mon po狗

推

話說西九龍聽日有手足上庭

推唔郁